想搵搵搞到清拆鄉公所既手足

代手足出post
想搵搵搞到清拆鄉公所既手足教下路🙇🏻‍♂️
有條大陸佬，係長洲霸左政府地，
剷左成個山頭，起幾座別墅！

自推

自推 x2

自推x3